\chapter{DISKUSI}

\section{Diskusi}
Setelah melakukan pembuatan \textit{prototype} dengan menggunakan bahasa pemrograman \textit{python}, untuk menentukan barang yang akan dipindahkan ke \textit{high rack}, akan membantu dalam proses peletakan barang yang lebih cepat dan akurat dalam peletakannya. 

\section{Rekomendasi}
Rekomendasi yang ingin disampaikan untuk pengembangan \textit{python} pada penelitian ini sebagai berikut:
\begin{enumerate}
\item Penelitian dengan menggunakan metode \textit{prototype} dalam perancangan dan pengujian sistem.
\item Penelitian ini dapat dikembangkan dengan menggunakan metode lain, atau menggunakan bahasa pemrograman lainnya dalam pembuatan \textit{prototype}. 
\end{enumerate}
